cctvb褚簡寧化身關愛座hunter被網民圍剿

正仆街嚟 死番大陸啦咁撚愛國 走嚟香港搞搞陣 仲拎埋邪惡美帝主義嘅護照 垃圾

傳送門：

撚樣褚簡寧奶共實錄：BNO無用！

推到上報

香港多得呢啲印巴佬唔少 成日搞屎棍

佢奶共事少, 關我差事

佢奶過梁凱寧對奶先仆街呀

印巴佬啲野你都爭 狗先食架喎

你又啱？

真係好仆街

如果你真係關心阿婆嘅
再問下一個人睇吓有冇人可以讓下咪得
點解一定要攞手機出嚟影人
人哋有買飛㗎喎
憑咩可以趕走人哋

蚛東狗 蝻亞狗

死撚晒佢就啱

認同 同埋最尾佢同個阿婆合照 究竟係乜野心態
成件事好似包裝到自己係道德判官好偉大咁
實際好撚嘔心

可能係鄉下比人試藥試到short 左

其實好多時如果有人問我讓唔讓
客氣咁問我我實讓架
擺到明係佢串柒柒咁兇鳩人要人走 人地條氣先唔順啦

就事論事
個肥婆咁撚肥係應該企下

蝗同蝻都係賤種

有買飛係咪唔坐得先 咁拆撚晒佢啦
定係靚女先坐得？

係喎, 個肥婆最黑仔係印度佬企正係佢前面

條印度佬咁大愛, 應該巡勻咁多個車廂

肥婆>蝗=蝻

肥婆一人霸2人位
有冇比2人位錢啊?

如果佢一早認定條友要讓嘅 咁唔撚洗問啦
啲印度佬咁野蠻 下次會唔會拎槍出嚟

耶穌個光環都冇佢咁光

褚簡寧呢條五毛算9數la

你邊撚到睇到成霸兩個人嘅位呀 人地係阿嬸 做乜撚屌人肥

奶共呀差上次俾人歧視就瓜瓜嘈

上嚟連登有潛質做dewi啲frd

大佬啊
3人位都黎緊啦

淫魔國人扮唔到 gentleman

阿叉連自己母語都唔識
返鄉下蕉都無得食

肥係事實，但係佢要承受咁大重量，佢要坐都無大問題

I know that feel bro

奶共阿叉

好多肥到咁分量嘅肥人都要揸拐杖

係都幾慘，好多人其實有需要但表面睇唔到

肥是原罪

比左錢點解唔可以坐

俾兩蚊搭車又要人讓座定俾正價坐兩個位大罪？

撚樣反對地鐵坐位自由?

幾廿個位點解要恰個肥婆 呢個唔得咪問第二個乜鳩都要影一餐搞大龍鳳先安樂 我就真係問點解香港變成咁

死肥婆

咁俾我係個肥婆都唔會讓啦
隻蝻好明顯係針對個肥婆 淨係叫佢一個讓
而唔係問有冇人可以讓位俾阿婆坐

Beauty and the roach

agger

蝻與肥閪 不屌不得

Tvb? 識你老鼠咩

呢次就撐肥絲啦
又唔撚係廢老座讓乜撚嘢

你無比3人位既錢呀

91歲就真係要讓啦

垃圾，喺atv做到執先走，之後過cctvb又舔共舔到雪雪聲

虛偽阿差

邊撚個黎

FB 有人屌7佢

仲好意思問「香港社會點解會變成咁？」除左每日150個帶埋佢地家鄉D"特色思維"及"文化"黎既人之外，咪多得好似你呢D咁既人囉，美國passport，但又成日幫港共9 up，馬屁精！係咁愛中國唔好要美國passport丫？！兩頭蛇！

幫華為賣埋廣告？

肥婆vs仆街蝻，連登兩大公敵，今次真係難分難解

出名過恩師小小咁啦

印度佬對阿婆咁好都係想屌西姐

陶傑成日撐佢真係on9
呢條奶共五毛摺埋啦

垃圾褚簡寧
垃圾陶傑

Fb有人講
Chugani 和 Alex Lo 是南華早報兩大親共寫手，一個美籍，一個加拿大籍，専門攻擊所有追求民主自由的香港人，叫人投降。故前年我已停止訂閲南早。
這些人可恥在於不駡大惡駡小惡，扮慈善有品格卻是兩面三刀站在權力一方打壓反抗者。

直落上酒店屌閪，幾撚識食，91歲老閪唔係咁易食到

關愛座根本害人不淺
比機會廢老持老賣老
讓座比有需要人士係好
但唔係比機會廢老持老賣老就理直氣壯「搶」人位
成件事根本分化緊社會
讓係人情 唔讓係道理
Between 肥閪必須死

其實人地都有俾車資，唔應該係關愛座就一定要讓座
讓座係人情 唔讓係道理
架車咁多人 點解一定要坐關愛座既人讓座呢？
可能肥嬸身體唔舒服 需要坐低休息呢
再者 人地唔讓座 你就要去影人 呢d係咩野道理
呢個係批鬥座 而唔係關愛座
點解香港會變成咁
強烈建議全面取消優先座
因為讓座係美德 唔應該受到限制既😡😡

唔讓你可以平心靜氣傾，一講唔掂數就拎部手機出嚟影鳩人真係好撚肉酸

屌你香港01幫個阿差

支那01成立初期689有份去祝賀 大家明啦

個肥婆坐關愛坐
唔入佢入邊個

明明地鐵有成幾卡 屌 係都要指定一個位 癡撚線

原本唔認同種族歧視呢味野
但今次真係要屌你老母呀死老叉

條友用HUAWEI

我地香港人嘅事關你蝻亞狗撚事

見到用華為就唔撚想睇落去

19今次出錯post 同離地，竟然唔知網絡群眾最憎關愛坐hunting

做多咗

其實係咪批鬥座先要讓座？

呢啲情況，其他位果啲後生/中年人讓下得唔得呢？

人地唔讓點解要放上網公審人呢？

死阿差

呢條阿差，印巴外貌、美國國籍，心繫共匪，大是大非也分不清，小道小德算個屁？

三姓家奴咁撚樣仲問點解變成咁

呢條阿差，印巴外貌、美國國籍，心繫共匪，大是大非也分不清，小道小德算個屁？

巴打乜咁啱呀

由佢啦咁

讓座其實同捐錢差不多
你可以呼籲人捐
你可以鼓勵人讓
我就當個肥婆四支健全健健康康
都無理由咁樣用埋d手段迫鳩人讓

如果係咁第日唔捐錢都比人公審真係痴鳩線

蝻 五毛 廢老 肥婆 關愛座

一單新聞有齊哂連登仔最憎嘅元素

陶傑編文個立場好似唔係撐印狗喎

陶傑篇文都無話個肥婆唔啱
只係話個肥婆唔識個印度佬咋
可能陶傑都知撐唔落

勁小器

分清楚what’s morality and law未
有d道德係唔洗立法規定
有d就要

阿差又知肥婆無病唔洗坐
有高血壓 心臟病都唔定🤷🏻‍♂️

班連登仔又抄車 有睇過straight talk佢好中立，好多高官都夠膽質問

刺激

才子最尾果句係咪串緊南亞佬做tvb投共

隔離果個仲健康喎

感覺上係 19 撚緊咪鳩自家嚟

屌你老母咁叫隨意門呀唔通

抄你老母 你條友乜都唔識就出嚟嘈

關愛座Hunter 快啲死

你又識乜 除左佢係tvb做之外

你都on99. 民生問題咪屌下正苦。要撐支那即刻歸隊。你唔係無佢寫南華黨報呀

小駡大幫忙，同百份報有咩分別？

屌 個印度佬係佢FD黎架

佢FACEBOOK留言比人屌到仆街

好肉酸呀你，好似梁仲痕咁表面

見個阿差呢單野竟然撐個阿嬸就知佢咩料子啦 又奶共 唔明點解咁多人都讚佢

大把人弱智

呢個post 都有幾個

抵啦

由英國返港的港人=陶傑

呢班廢中廢老全部同社會脫哂節仲扮正義
衝出黎㭍都未知

關愛座真係環好好考慮下取消

傳你屎忽 返大陸啦

有咩問題 我以前打機嗰陣都見過傳送門

印度狗返鄉下含撚啦

條友知自己無人識，就叫19擺個嬸上網，都幾毒㗎喎

佢係咪喺鄉下俾人強姦到傻咗

得罪講句咁樣真係網絡欺凌

huawei 部機果然垃圾

19又會聽佢講

成個行為幼稚到

大陸婆人身攻擊辱罵人=自論自由
學生講粗口=罪大惡極

睇新聞，學英文

大把位唔揀係都要個阿嬸起身 癡撚線

明顯19 係唔撐阿差，話個阿嬸唔睇TVB，似讚多過踩
仲有佢根本唔駛親自出手，一出post 就大把人屌柒條阿差

我覺得19不嬲唔妥佢，不過佢可以唔出個女人張相更好

Fb勁多人屌緊隻蝻

19似想冼佢一獲多啲

曲直難分

人地話佢摩羅叉又唔見佢話言論自由

印度巨星

識佢老鼠咩

印巴佬啲思維真係好戇鳩 難怪成個國家都弱弱地智

陶傑其實今次真係曲線
曲線擺個肥婆公審
不過佢多fans
個個鬧咗阿差先

係人都覺得係個印度佬有問題

香港本土人真係四面楚歌

樓主講得好
阿叉最錯係拎部手機影人
呢個唔讓 咪叫另一個讓
擺明係自己唔份氣比人拒絕
根本私心大於所謂公義

最核突係問香港點解變成咁
呢句應該係我地講先岩

五毛#99568Me係鬼仔大頭相

肥絲大隻 竟然有人撐

連登仔終於悔改啦

最衰格係公審
隔黎都有個後生
你又唔去審佢?

成家地鐵幾百條友係都要針對一個師奶 癡撚線

垃圾80後90後道德崩壞,竟然屌一個叫人讓座既正義男人?

好彩我地00後唔會咁,
我地見到老公公老婆婆大肚婆連登巴打傷殘人士,就會即刻讓座俾佢地

00後就收皮啦

呢張唔錯

三個都死撚哂佢就最完美

學佢話齋係言論自由呀嘛，話佢死摩囉差有咩問題？

之前睇過單新聞話歐洲法院話如果肥胖會妨礙個人在工作中「全面有效投入」，便可視為殘障。
咁既話叫呢條友起身同叫個殘疾人起身有咩分別？

依加又反口 好撚垃圾

條印巴佬腦殘 佢仲似殘障人士